元朗宵禁未

報警la ,非法集會

旅客不要來元朗 黑社會在街上見人就打

報警

屌好不安
又無不反對通知書

以為著白衫就係洗白左啊

好驚唔敢落樓下食飯

快D同車上面返元朗既人講

千其唔好掉雞蛋

元朗軍閥

尋日都講咗佢哋出嚟

大家千萬小心
真係無必要唔好返元朗

命仔緊要

元朗不嬲鄉黑控制，幾時輪到香港警察

垃圾牛屎佬

push
黑社會開片都冇咁大陣丈

有L用
警察同佢地一伙

同門

999

古惑仔電影呀？

報警，懷疑有三合會組織活動

轉頭散水阿公請宵夜
呢d 咪就係收錢攪事囉
剩係識話人

佢地合法架

成班傻閪

人地係港島遊行
佢係元朗哂馬

報警冇用就1823

現今警察欺善怕惡, 邊夠元朗班人打, 打學生就叻

5粒鐘前話出黎中環
出到依家仲係元朗

元朗兄弟先報警

屌你咩。撚緊返送中示威者？

推

唔敢出港島呀？

團練？

又一批示威者係元朗

鄉黑佔領元朗，圍魏救趙。

打999啦

打打殺殺又係收兩千, 行下企下又係收兩千, 傻都識揀啦

PUSH

黑警選擇性失明

無錯
報到有差佬黎為止

一萬 幾千 就話出

幾十萬人 佢地出來 一野滅團

雞都係叫同一隻

啲牛屎黑不嬲都係欺善怕惡

一車車死哂

報警話有反送中暴徒著白衫轉場搞事

雲海有教

有需要tg我
帶你入yoho會所休息下

報驚

記得1823

雲海：報完10至15分鐘唔見，再報，直至見到狗狗為止

黑警一家親

需要地方落腳嘅手足入黎!!

垃圾地方

Call齊馬先得呢個數，下次點接job

元朗人小心

可唔可以叫啲鄉黑幫手屌走元朗啲蝗多撚到

換咗衫驚閪咩

啲牛罷工

搵人用滾水高空淋佢地？
=> 認得你就死得
唔好

住住酒店先
=>呢個正常D

社團、圍村佬>>>>>>差

Push

同一班人黎

有一個牛屎佬入黎負皮

依家黑社會可以咁大模斯樣

光復元朗，反鄉黑大遊行

嘩 非法集會

快d報驚

元朗市民快啲集體報警
唔係話要警察過黎搞掂佢地
係要同全世界證明 警察依家唔受理市民報案
佢地唔盡責 無依法辦事 姐係廢嘅
直接證明佢地警黑合作

最大模斯樣嗰班去緊中聯辦

都係嗰句 牛屎佬要拎本地圖出黎plan下先識行去搭車

住元朗嘅打999話見到有一個人被班白色衫嘅人打

其實有咩攪..

仲唔出黃旗清場
popo瞓撚晒覺

報警既人記得要求拎file number

仲要拎報案號碼

幾時入元朗呀，一次定勝負。

唔會理
選擇性執法

邊錄音邊報警，有人出事就放條錄音出黎比全世界知佢地唔做野，比料文宣警黑合作！！！

佢地係未已經大個仔，識獨立啦

1015 朗屏暫時safe

倒屎水落去

錄音同埋打999要拎左職員編號先

真係想報wor
但可以點做
我唔想俾資料黑警

咁撚惡？黑社會真係大哂？ 係自己地頭威無用，只會顯得你地欺負弱小，更官商鄉黑，提早收丁權啦祝你地

真係要報喎屌

有冇人知啲黑社會邊個位

on9㗎 話就話警黑一家親姐 都唔撚係咁放縱呀

成堆都無人理

大家冷靜d 元朗西鐵站落車 如果真係太驚 換衫 落去的士 輕鐵 100％冇事 再唔係朗屏落100％冇事

朗屏好似都有 輕鐵就一定OK
想穩陣就天水圍

朗屏冇，聚哂雞地嗰頭

岩岩隔離有post 話係後生仔都打唔理咩衫
小心d好

下星期幾萬人入黎睇你仲敢唔敢出黎

雞地danger 大家有咩事寧願比錢的士 千其唔好慳

元朗新秩序？

推,保護更多既人義士生命

元朗嘅爸爸媽媽 係時候出嚟保護自己嘅仔女啦！

屌 第一個要戒嚴嘅地方

其實班白衫算唔算教緊示威者聲東擊西？

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

DLLM CLS